原來支那人都好鍾意睇啤梨晚報

啤梨晚報唔似其他節目分析一大輪 夠單刀直入屌柒支那鬼
佢地一邊睇一邊嬲嬲再wechat傳比人睇

樓上林匡正

我冇咁大隻

林匡正都有人吹奏

有埋字幕 , 因為支那人聽唔明香港式廣東粗口

睇啤梨咋 , 林匡正啲漏口同懶音咁多年都改唔好

啤梨講野又抵死又到point

呢條wechat傳得好勁

即係 有字幕 就多大陸人睇